龍心新片溝港姐

放開個女仔

先唔好睇龍心
呢幾條女咩料, 唔錯

條舊女係青山

今年落選港姐

12:30 拎疊1000蚊出黎引班港姐現形

呢排龍心上位了，希望思覺老師都回歸埋啦！

呃完大丁又搵新目標

叫我？

全部眼定定

咁岩撞到？

之前仲有班傻仔吹奏條癲佬係好人
又話靚仔 大隻又剩
塊面多窿窿到成個月球咁
個身型 胸 腹 膊都無
咁都可以吹奏

好現實

又唔好咁講 比著你都眼定定啦

其實龍心想點 ? 乖乖去返屋企食藥啦

龍心真係好撚屈

左2右1

如果問邊個啪啪啪都應該有人肯

最右果個呢 ?

右5

咪撚再吹奏呢件垃圾好冇

姐係左1？

龍心自己出post

嘩

白衫牛仔褲最正

睇返佢100毛個訪問 的確值得吹奏wo
係唔知點解又傻返

女大J好慘

好似國師咁 有時唔記得食藥

右一

女大J

好正

龍心係好撚型

外型唔差，講野叻 識搞笑。

基本上唔識得佢既人，都會比佢第1印象吸引

政壇Karius俾你踩到一文不值咁

巴打一定好靚仔

思sir一直都無離開過大家

屌唔好再講佢係Karius好嗎
Karius型好撚多

屌啦聲
呢3條女靚到咁都落到選

差唔多樣

又搞癲人？

啲女好撚正

屌你老母 冇啦啦扮狼叫笑到我仆街

牛仔褲個條女

個地產佬呢?

咩港姐?無個識喎
仲有,呢班女想入圈既話拍埋呢d痴線佬實無運行

對連登班毒撚咪屈囉

濕撚哂

係對疊錢咋傻閪

聽佢up幾句有金牛，有乜所謂

呢類人敬而遠之

痴埋身一身蟻

女大J喺精神病院出黎 見到龍心溝女
實劈撚死佢
到時睇龍心點跑

溝女真係有一手

無啦啦拎堆錢出黎
正常人都會望啦

女大丁會唔會斬死佢...

鏡頭影住咪同佢笑笑口鳩up下

左2MORE

放開龍心

斬龍周

人地當佢痴線佬

唔好再share佢，唔好再留言，由得佢冇癮

自動消失啦

有個回應咗 以為佢係tvb導演

最新蘋果live個訪問

龍心條撚樣以前仲好意思話教劉馬車拍片
屌你老母條條片咁撚長咁多廢話點睇啊

對比連登仔梗係大隻啦

唔知女大J睇完段片有咩感受

其實咩事
係巴士撞到呢幾條女?

青山無電話

龍心同女大j散左？

望過下佢除左衫既片
屌你個胸又扁 又膊又窄
仲成日係到話 嘩佢好大隻
無可否認佢係高既

上面仲有人屌鳩我
明明成面月球窿都話靚仔
之前仲有話佢似檸檬 真係唔好侮辱檸檬啦

龍心係個把口勁 呢樣無可否認
加上佢好有自信 令佢個人魅力好強

做下個大j ？

去到後面氣氛已經好尷尬
右邊條女都唔想理佢
右2就好比面

紮辮就似Karius

點解咁靚女都 落選
明明果陣都無見到有咁正架

咁佢係Sociopath 定DID

啲女算醒用假名

右邊條女心諗: 你3條友仔見到錢就發晒狂

永遠選果晚都整醜啲女架啦

我覺得要 Respect
尤其係佢有精神病嘅話
佢又唔會好似某車咁犯法非禮etc
淨係依兩條片已經證明佢勇於活出不同嘅人生
離開自己嘅comfort zone 有幾多人做到？
香港有大把痴線佬啦 唔通因為佢拍youtube而唔尊重佢？
你可以唔支持佢 但每個人都有選舉權
佢勇於為自己去爭取權益
依方面真係要Respect for real

馬車都comback左

天水圍伊巴him莫域大放異彩，球技驚四座，轟動天水圍足球界，一眾球迷感動痛哭!

女徒弟

咁其他人係tvb 化妝師 真係垃圾
化到人地 女神都變豬閪

專登架

其中一個同我讀同一科 日日都好期待上堂個日

lm

估下4個屌到幾多個

龍心教徒會話係俾龍心迷到

左2應該食硬冇難道

做到嘢

如果4眼金鐘連登仔做呢D
人地一早報左警
龍心做人地都冇報警

唔知龍心係咪有燥狂症，燥狂症既人會自信爆燈，好有個人魅力，同時會好燥底，有興趣可以google下燥狂症

如果話佢中出即飛我都可以話佢係個player
又食又拎最後扔埋人去精神病院實在仆街得緊要

加上佢人生閱歷多 經歷好多野去過好多地方
更加顯佢正常既時間好有才華識好多野

以上唔係吹奉龍心, 只係客觀分析

仲有個戇尻仔劉駿軒都係

除左左二 其他女其實睇得出不太感興趣
純粹冇得避要硬食

反而嘛嘛地

龍心終於識食好野

燥狂同個人魅力邊度有關係
你講邊緣型/反社會人格障礙都好d

天道第一個揼柒你啦龍心，有料咁又點，淨係做衰嘢

十仆

左二呢

係往太子方向見到龍心，又係到假膠，係地鐵勁大聲播歌

Venus全程都好有笑容

痴撚線龍心都揍上位

天馬車支持你

除左最右果個

唔識貨

即follow

龍心條友擺明搏上位啦 做咩姐

哇 錢啊

淫撚到呢

咪再吹奏呢條癲佬啦

我全部要曬

左2真係好正
但佢成程都眼甘甘望住龍心
好似真係著咗迷
心很痛

言歸正傳
龍心快啲收皮啦
原本真係以為佢真心愛女大j
點知條女比人拉入青山冇耐
就叫第二啲女做佢未婚妻，老婆又盛
真係唔好再吹奏呢個賤人同癲佬
真心希望女大j快啲岀嚟斬佢

左三食身型

全部都想要

人地當佢傻佬ja
條友唔能做野, 日日9下9下,睇佢玩得幾耐, 有樓唔洗食咩, 私樓超左額, 攞老綜無佢份

出院拎埋白咭, 有白咭照, cut jj都冇事

你拎住疊錢都可以好有魅力架

呢架巴士係大台 shuttle, 由大台開出

你拎住堆錢佢都會眼甘甘望住你

右一ig?

笑9死
而家走晒樣,蛇頭鼠眼又柴皮甩牙咁既款
成個三和大神民工一樣樣

潑下頭髪重以為自己好不羈好靚仔
帶副超都呃到角度既
三和龍心

果疊銀紙就係女大j比佢既學費

冇追POST，請問女J大發生咗咩事？

楊帆真係好撚正

咪撚再幫個傻閪上位啦好嗎？

唔好搞左2得唔得

Crystal 好似好冧咁

深水埗喜喜喜喜門口拍片

每次聽龍心講英文都好尷尬 個accent柒到 但child登偏偏吹奏呢樣

唔怪得轉個頭唔見左，仲想同佢影相

好正 好似有唱歌

右面係聰明囡
即刻望其他人反應

成班公屋仔想屌人

Crystal 睇片靚過ig d相多多聲

如果龍心唔係出名癲佬 啲女分分鐘落搭
年中幾多𡃁模姐仔比啲江湖術士呃閪屌

無撚錯,
左1條女,全程當龍心係濕9,西口西面咁,
一的社交禮儀都唔撚識

白衫牛仔褲,全程好撚投入,又笑咪咪咁,正

女大J 會唔會好傷心
一個星期前先發誓話點樣愛對方
而家龍心條仆街又出黎玩女

佢條女大j呢

今生今世

天才與白痴只係一線之差

女人係咁

Stop making stupid people famous

你要求班Child登仔有咩視野

討論人文時事都係咁

最右邊個個
好撚高鬥，又扮笑又玩電話

會唔會其實係左邊果三個扮哂pure又ture咁？
因為知道拍緊片同擺上網比人睇
右邊其實做返自己 知道條友係傻 唔想理佢係正常喎

true

飛釘？

件衫既cutting

成班弱智仔未見過世面係度跟風

第一印象係扮嘢到暈，見到會立即掉頭走

灰色衫條女歸我, 其他大家分, 唔該晒